
Я не верю лучезарным улыбкам с плакатов
Мне наплевать на лозунги деспотов депутатов
И я врятли присоединюсь к толпе демонстрантов
Ведь дома сеющим панику нацизм стадом
И пусть я буду гадом для этих зомби
И пусть я буду одиноким среди влюблённых
Но я останусь тем, кто чтит свои корни
И для меня не будет белых, жёлтых или чёрных
Я не испытываю уважения к наркотикам
Они разрушили мою и ещё много судеб
Как можно быть людьми, продав героин школьнику
Мы вымираем по своей вине, кто нас осудит
Убиваем планету, планету – наш дом
Заливаем глотки детей – вином
Народ очнись, куда мы строим погоны идём
Сделай свой выбор в пользу чести не будь дураком
Не молюсь на судьбу, глядя в небо
Проложу сквозь людей я дорогу
Порождая в сердцах ваших веру
Не молюсь на судьбу, глядя в небо
Проложу сквозь людей я дорогу
Порождая в сердцах ваших веру
Я ваша вера, лицемеры, герычы, нарики
Хули ваши дани Люцифера херали или же пули
Каждой тваре по паре подобного дерьма в угаре
И при этом в ударе по прежнему мы крепче стали
Малолетки бухают, школьницы проститутки опа
И все люди ведь знают учит всему нас Европа
Походу скоро жопа и не надо ждать гороскопа
Сегодня каждый за себя признаками мизантропа
Типа словенский союз на самом деле нацисты
Ты человек что верит в бога, но душа то не чиста
И я из принципа не стал ставить это клеймо
Я уважаю народ, хоть и половина – дерьмо
Отныне верить кому то уже пропало желание
Всё катиться по плану вниз наше мировоздание
Так что подумай на досуге, что ты делаешь брат
Не забывай свои корни, они сильней во сто крат
Не молюсь на судьбу, глядя в небо
Проложу сквозь людей я дорогу
Порождая в сердцах ваших веру
Не молюсь на судьбу, глядя в небо
Проложу сквозь людей я дорогу
Порождая в сердцах ваших веру
